連儂牆發生咩事

今日小弟去過長沙灣，深水埗同葵芳連儂牆，比人清晒。文宣依然重要嫁各位，唔好懶啦，小弟都有幫手貼返d新嘅，但人單力弱，貼得唔多。各位唔好放棄。

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行